中大段崇智係美國間諜?

有朋友發WhatsApp 比我

早兩日，捉咗兩條美國軍佬

[15/11 23:37] 基記: 昨晚在將軍澳拘捕了两名暴徒，是美國国籍，他們參予指揮行動。

[15/11 23:37] 基記: 涉及國際恐怖分子，應該交由國家機關處理。

中美諜戰

林鄭先係英國間諜LO
全香港市民都叫佢出老解,又唔出
不愧為食英國奶大既狗

支共作故仔能力真係一流
最尾果兩張相果兩個係德國仔黎架

支那仔好波呀屌 點解仲有人信?段崇智美國間諜就唔會叫政府部門幫手on9

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

終於明白點解小學會有看圖作文

拉

佢地眼中 外國=美國

冇其他國家

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

次次唔合格 我都唔明點解

嘩屌 第三幅圖好恐怖 畏高 又靠住玻璃個人又伸到咁出 好得人驚

不嬲有跟中共內情嘅都知文華東方總統房係咩人訂架啦
普通有錢佬想訂都無得訂

見係外國公司就一定係外資？
千祈唔好查間公司背後資金係邊幾派集資呀